好心去得旅行就咪咁寒酸啦

難得請左假去旅行
又要搭廉航 冇水 冇食物 冇戲睇
機上氣氛又差 廉航乘客成班大鄉里咁
飛機一降落就解晒安全扣 急住拎手提行李 急住企起身係走廊迫住咁等落機
急咩姐？ 結果成班大鄉里罰企15分鐘

酒店都唔捨得住
要住民宿, hostel , 青年旅館
完全冇賞心悅目既氣氛
純粹得個「訓」字
房間既室內設計, Room service, 大堂既氣派...
完完全全冇值得欣賞既空間

然後最攞命
係仲要食杯麵省錢
真係屌你老母咩
有冇諗過食當地美食都係旅行遊歷既核心部分？

好心去得旅行就咪咁寒酸啦
係我眼中
你呢班人根本不明懂旅行既意義
你咁省錢法
只係浪費時間

每個人都有唔同選擇嘅

人哋preference有咩對錯之分
影響到人就話啫

隨咗搭廉航之外其他都認同
係唔係廉航啲撚屌都係趕住落機架啦
最後又咪企係行李帶等埋我

廉航無寄倉

係香港個人急開 去到旅行第二三日先會放慢到個人
所以落機點都係急 如果要簽證個3 早落機同遲落可以差2個鐘出市區

有啲人淨係鐘意去到打卡

有啲人就鐘意自己煮當地食物

有啲人鐘意住民宿識朋友

有啲人鐘意自己鳩行/自駕

有啲人鐘意跟團冇腦唔使自己諗

咁多旅行方式咩叫寒酸？

個人認為去旅行慳住慳住係一件好撚on9嘅事，洗得開心又合理咪得

Agger

我明呀
有一次去旅行，其中一個fd個條死人腰帶又壞壞地，會自動鬆開

咁一鬆自然就要整返好佢架啦，但問題係，整返好隔一陣又鬆，再隔一陣又鬆

我見到都有d燥燥地，當街當巷整又肉酸
試過係間餐廳門口整佢條腰帶，我笑鳩佢話，你而家好似對住人地門口打飛機

叫佢買過條又好唔願意咁，d腰帶好撚貴咩，慳撚到仆街

真心屌佢老母，痴撚線

同首富咁撚多錢就一早退休嘆世界既道理一樣 人地就係鍾意咁樣

去旅行從來機票酒店，選最平，當地駛費就有幾豪比幾豪
最憎d人又話咁慳做咩
機票酒店咁重要你係香港book酒店啦

不嬲食最貴 住最貴

當地駛費點豪法?

住hostel 真係唔知為咩
難得放假住得衰撚過劏房
走去住籠屋同人share 廁所

搵幾錢咪洗幾錢去旅行囉
咁撚巴閉你咪坐頭等 住四季囉

大L把民宿hostel靚過酒店
仲有獨立雙人房

成篇文冇實例，打稻草人
邏輯混亂
難得請左假
你假設所有人同你一樣好難請假？
搭廉航唔俾係學生 /
自僱/slash?
大把人鐘意幾時去旅行就去旅行，唔洗做一年奴隸谷到爆先有七日假，唔一次洗曬d錢驚蝕底咁

仲有自己開鋪嘅岀國揀貨入貨順便當旅行，係咪應該壓縮成本？

民宿/青旅講到低級過酒店咁，平時係咪毒到摺埋一角，冇朋友果種人？
民宿係最容易識到外炮朋友，夜晚沖完涼坐喺廳同人吹下水，分享下自己嘅文化
/旅行嘅見識，影到嘅靚相，下次去人地國家都多個朋友帶路

大堂嘅氣派
你去旅行淨係食野行商場果d?

食杯面我就真係未見過，樓主有冇圖？

廉航make sense啦 係飛機得幾個鐘 前提無delay既話
酒店 舒服就得 青年旅館不了
食物 唔係度度都有好野食 有d地方寧願食杯麵

睇你喺旅行想得到啲咩㗎啫
有啲人想去香港以外既地方歎吓休息幾日
又有人想識吓當地人
唔同目的唔同方向 咁自然喺用錢方面唔一樣啦

以同樣收入既人來講豪過一般人
不過當然同有錢人比差幾皮